聽日FB/IG打完句香港已死 後日記得準時番工

唔想番工呀屌

今日打，聽日番工

死多陣好啦 聽日準時番工